# danhbongbetong

Mài đánh bóng bê tong là phương pháp thi cong mà trực tiếp bề mặt với hóa chất phụ gia thẩm thấu mạnh. mài với máy mài công nghiệp công suất cao để tạo nên độ bóng cho nền. Mặt khách hóa chất sẽ kết hợp làm tăng khả năng liên kết giữa các phần te tog